你再接近 是不過辜負我的感覺

ok

你再接近 只不過辜負我的感覺

風吹著臉 由不得我拒絕

拉

Jm9